覺唔覺馬來人當自己係西亞國家好能戇鳩？

明明喺東南亞，扮咩西亞國家
改個名做馬來（西亞）
依個撚樣國家奶共奶到無晒地理常識

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

哇 ching幽默到

我剩係知fb好多馬拉奶共奶共仆街,成日屌香港人搞事
抵佢地係馬來西亞做二等公民,唔滿意馬來西亞政府,咪lan返去支那囉

我剩係知fb好多馬拉華人奶共奶共仆街,成日屌香港人搞事
抵佢地係馬來西亞做二等公民,唔滿意馬來西亞政府,咪lan返去支那囉

印度尼西亞都係

Malaysia音譯馬來西亞
連登就黎有英文台 唔該唔好柒出國際

佢哋對中國有極度強烈嘅性幻想

無計，佢地媒體比香港更染紅，面對全方位入侵，情況同澳門差無幾，由細洗腦洗到大無乜辦法

嘩 幽默到你啊

咁突尼西亞都可以當西亞啦

馬拉華人其實俾馬來西亞政府壓迫架,低馬來西亞人一等(福利差D,開公司一定要有一定百份比馬拉人),
所以班馬拉華人成日FF支那強大,覺得吐氣揚眉,與有榮焉打飛機,覺得香港人影衰支那

咪又係阿拉伯佬

有料嘅華人都去新加坡啦
無料嘅支耶垃圾先去大馬

咁華倫西亞都當自己係西亞城市？

牙路開始發功

馬拉華人成班垃圾 淨係識搵自己華人著數 表面上奶共咋嘛

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

最撚憎就係明明識講廣東話又唔撚講，雖然有口音，但係都冇乜所謂，仲要講埋晒啲馬拉口音嘅普通話，又要笑我普通話唔好

葡萄牙都冇葡萄

好撚憎班馬狗， 憑咩撚野佢地， 屌你老母

入面d華人又戇鳩奶共奶到出汁又多貪污根本第二個中國黎 都唔明點解咁多香港人移民過去 世界四大垃圾地獄鬼國 印度 中國 新加坡 馬拉

仲有個咩MM2H唔係買樓移民,只係簽證,唔係入藉做公民
只要簽證到期,唔再續簽,隨時踢你走